有冇人覺得淋奠手段比689更高章

一開始就話解決房屋問題(籠絡大部份港人)
之後又開始處理教席(籠絡教師,從而令佢地信服,而教師係影響下一代既主要渠道)
覺得好快淋奠既支持度會大幅上升
再加上而家不斷有大量新移民溝淡港人比例
覺得日後佢想推咩惡法都冇乜人會出黎反對
有冇人同我一樣擔心緊?